請教各位巴絲 可以點樣有禮貌地拒絕人

原諒我打到咁隱晦 唔想比人起底

得閒嘅話咪當幫下人囉
如果唔得閒，無關痛癢嘅野你咪話唔好意思，我唔得閒，你搵第二個問
幫唔幫佢係你自由，真係忙緊拒絕一次唔聽咪由佢，除非你覺得佢有啲特定位置咁啦

已讀佢囉
或者話你自己有野做
如果真係好唔要臉 咁你都要屌返佢 無計

其實你又唔係想食佢 又唔係當兵 都無咩好煩惱

認真post想聽多啲意見

收皮啦，柒頭

完

依個位屌佢當我工人啊就岩
女人犯賤之後會中意咗你
之後點做都得

直接已讀佢 如果你同佢唔熟的話

send首歌問佢好唔好聽

叫佢搵佢自己男朋友幫佢

講話唔好意思你真係有緊要嘢做 之後就唔好應佢住
你尊重佢 但佢有冇尊重你?